大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

有冇人知佢去左邊

十一謀殺

？

721811831929101

失禁 冇曬意識
但冇醫院接收過佢

國慶暴動

推

救護人員唔係處理緊 點解最後冇去到？

未搵到

冇醫院接受過阿
可能比狗處理緊

想狗雜種死既入黎

推 唔好有事

有家人在929金鐘被補，律師最新消息929金鐘96名被補義士會被控暴動，被捕後48小時還未給家人保釋外出，義士們將會直送到西九龍裁判院過堂，最壞情況過堂後直接被送到荔枝角，囚禁到審判日期（不知確實日期，有機會三個月、半年、一年不等）

日期：10月2日
時間：早上9:30
地址：西九龍裁判院

義士們家人將會到場聲援，家人們希望明天得到大家的注視。

一直以來，黑警拘捕行動有多‘理性’，聲稱自己以’最低武力‘ ‘制服‘示威者，事實大家有目共睹，警權過大，必須討伐。

今天收到的消息，是軍警濫用職權，直接charge暴動罪名，如果明天給他們得逞，明天之後的每一個被捕義士都將控暴動罪名，之後的香港還會變成怎樣呢？

一直以來所發生的事故令人髮指，希望大家不要忘記612以來每一個被捕義士，繼續聲援每一位為香港自由而犧牲的朋友們。

明天早上9:30西九龍裁判院見，不見不散。

929金鐘被捕義士的家人們上

#929 #聲援 #手足 #提堂

中眼果個係咪都冇消息....

推， 十一謀殺

係阿
屌佢老母

唔係話上咗擔架咩
冇送去醫院

醫院話冇收過依個人wo

謀殺

Push

無叫議員幫手搵人？

好似有手足搵過
唔知最後點

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

721 811 831

推推推

屌！ 仲未有消息
推

有冇知情人士....到底義士點...

屌，你問我一個近代中史人二戰

有無人知佢而家點...

push

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

唉 悲觀啲諗應該真係死左
宜家真係幫佢行埋佢

仲有831太子

咁你真係唔好彩了
需要請比你tg 我 unlock

生要見人
死要見屍
唔可以不明不白

你真係好有心對Ｄ手足多謝

ok了再lock就幫唔到你

Fuck

推啊

無follow up添

十一謀殺
共產黨黑警全家落地獄

咁QM果個19歲係邊個?

無事Ge

有無記者議員跟到呢位手足？

有冇人跟進緊？

推 希望搵到冇事

有冇人知兄弟去左邊

重未揾到？

推到要揾翻義士為止！一個也不能少！！！

仲有爆眼個個呢

一個都不能少
十一謀殺

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

我以為佢入左院

有無記者跟進啊屌

Push!!

冇入到

推！

推 班黑警又謀殺

謀殺

謀殺

謀殺

謀殺

推呀屌

手足呀

嗰陣睇住直播 心口睇唔到有起伏 俾人抬腳又冇反應

推呀

Pish

痴撚線 又收埋手足

宜家情況點

點解個個都無消息....

消息？

屌你老母

有無人知佢而家點？

Ai , please god bless hk

依個推！唔好俾我知浮緊！到時香港一定表演一次真暴動你睇！

今日都諗起佢..

Posh

pushhhhhh

開新post

唔可以無曬聲氣㗎！推！

929

721

唔係想judge 你
但我想知
你係點得知醫院話無收過佢
而家資訊好亂 有無source

屌

打死人要還個十個細佬

推！！

ppp

唔推唔是人

我認為要推下

推多下

其實點解可以無人follow up

呢個都要推呀
有冇人知佢去左邊呀

我日日都問 究竟去左邊？

P牌推唔到

手足唔好有事

仲有個眼中槍失去意識手足唔知去左邊

行野愈來愈長

屌
太多太多
我根本個腦run唔到咁多野

上熱門

真 完全冇人再講佢嘅後續
P牌仔幫推

可以點follow up

下 佢去左邊

分分鐘死咗都無人知 過幾日被自殺

好嬲

ｐ

點樣搵得返佢啊

之前有個po
話得一個危殆
但唔係佢
跟住就冇人follow up 佢
好大機會被消失

哭

我都想知 有冇人知道阿？

以為上左白車就冇事
點知HA話冇收過

推呀屌狗老母

咁架有冇架白車車牌。。。

殺人犯

仲有個係頭部中槍

推 好擔心

生要見人！

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

Push ar!!!!!

pish

推佢老母

人呢？？？

唔知點解呢啲pist都好快沉

痴線 推

Where u

生要見人

推 佢無哂反應 而且失禁
我地手足係一條人命

十連

仲有冇人知929眼中彈嗰位手足嘅情況

Push
黑警死全家

究竟去左邊
有冇議員跟進

唔可以唔記得佢地

朋友個朋友話老解醫院冇得check.......如果係.......

核彈

831 721 101

好擔心....又真係唔覺有咩消息....

生要見人呀

義士不是condom

又好似太子甘？

比人封鎖曬

612 721 831 101

手足不是condom

手足要頂住

屌 佢無入過醫院？

屌呀 推

好擔心

搵人

話冇收過依d病人

有冇人認到佢身份？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

C

有無人識佢阿

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

搵人啊

不知所蹤

推呀 手足唔係condom

612

點解可以唔撚見左

屌仲未搵到人！？

點解救護唔送去醫院？又係畜牲阻止？

每日要開個post
太多單發生

唔記得邊個po有人話識中眼嗰個
好似入咗醫院
但冇fc

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

推
希望冇事

有無人知

有無人知佢點呀

有冇人知佢去咗邊

點解無傳媒跟進

推呀 人呢

繼續推呀

推到有人知

屌你老母!!!班仆街又想點！

黑警謀殺

Pushhhh

，

點解無議員 無傳媒根進

Push 929到依家

點解係香港都可以失蹤 無人知去向
有無名 手足無人識佢？

推唔到

十一謀殺！

香港警察殺人犯

有無人識佢

一個不能少

點解連屋企人同朋友都冇出過聲

無醫護見過？

推比有消息

推到有消息

幫推！有無人識佢？

721 811 831 928 101

唔好唔記得佢呀

一定要持續關注

推，冇一個人係Condom

去咗邊呀

記者幫手

有無人有消息

我睇片話有狗上救護車搶人
唔知係咪呢日
唔知有冇關係

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

十一謀殺，魔警不得好死

屌 推到搵返為止
點解又無家屬講野
真係夠咁多警力去搞咁多個家庭?!

去咗邊

仲未入醫院！？？？
屌

去左邊 有冇人收到消息

推呀 一個不能少

到底去咗邊

又被自殺？！

十一國殤 十一國殤

tuii

搵到未？

大把武警啦

好似係尋日？

推 重未揾到

唔記得啦
太多片
幫手周圍搵下

有無人知咩事

ask HA secret to help??

10.2

去左邊

101

up

push 推到有人知

推推推推推

出面有洗板機洗走 大家頂住

議員有無人跟進呀

唉 推

繼續搵

cls
push

有冇link，唔記得backup

10.1謀殺

推 你老母臭閪

.

推 議員要幫手

推 十一謀殺

尋人

pls backup

不如大家唔好再自己一個去發夢求下大家

推呀人命黎

推
仲有太子站新屋嶺

你果條咩問題黎
18秒點睇得切啲咁長嘅答案

要跟進！！！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

仲有爆頭手足呢？

pushhhh

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

有無人整合下情況，幾位傷者情況點？

721831

上左A464消防救護車去瑪麗醫院
第一手資料
後續不明

咁耐都無去醫院，唔死都變死，可能已被處理，呢條數遲早要還

我深信，有白警扮黑警同路人，像卧底，靜靜記低所知所見，有一天用來指證黑警及用來保護自己。

無嘢能夠完全被掩蓋，真相會有天大白。

手足

推呀屌你

有咩方法跟進

個日得一個人嚴重

隔咗咁耐都無消息

嬲到唔記得，佢係咩事失去左意識？

頂

dklm

人呢

推
一個都不能少

Tui

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實問題長極唔會一句咁問
你比個tg id 我 unlock

咩情況

9.29 謀殺人

吓

Worrying
到底去左邊

有無家屬報失呀

無晒消息

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

點解冇人講

呢下先最恐怖

港版64已發生！推Twitter ！

612 721 811 831 新屋嶺
101謀殺

p

琴日有兩個手足危殆呀屌

呀！！！！
推！
點樣救到義士手足呀！屌佢老母！

呢條呀嘛

PISHHHHHHHHH

朋友 屋企人呢？？

冇人出過聲

尋人！！

手足到底去咗邊？

真係唔知點跟進

認人救人呀

琴日有個男26歲既示威者由香港仔狗屋送左去瑪麗，頭部受傷，GCS下降要急症室留位
source from 消防
可能係中環/cwb比狗拉左
比左被捕組跟但我未搵到名

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

去左邊...

P牌推唔郁

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

係咪頭部中槍嗰個？好撚大件事點解冇人講？

唉 其實好多義士都好大獲 但冇人影到

撞到出返黎

原來10月1
咁唔係呢單

十一謀

推啊推啊推

黑警死全家

721.831.十一謀殺

唔好有事啊

929失去意識個位手足去左邊

tui ah

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺 十一謀殺

721811831929101
手足一個也不能小

推呀
有消息未

仲有射到眼那位！

有消息未

謀殺呀

點解完全冇人提佢

推呀！！！

推，一個都不能少

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

點解仲未有消息

cls diu

有無人有相睇到樣？

兩個都要平安

冇記者行到過去

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

巴打，畫面邊到黎？
想要高清

另一個po save翻黎
個個po已經沉左

幫推幫推 有冇人有消息

大家backup pls

幫推阿屌

推
搵人

No one left behind!

Pushhhh

推矢禁味位情況點

搵到呢個手足未呀！！！！！

人呀喂

But

光復香港 時代革命

仲未搵返?

並冇呢回事

手足無死 有澄清

（澄清）928爆眼手足

樓主講緊係929
右下有日期

揾到去左邊未？

你自己入去睇啦
開post條柒碌打錯日子

回覆有講 失禁手足平安

點解有澄清post唔願信
澄清推唔起
fake news就每分鐘新回覆
係要信自己認定嘅"假設"？

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post條友打錯日子
事實係929

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post條友打錯日子
事實係929

手足無事

推呀 要有消息
有冇識手足既人？

回覆入面有手足消息

出post樓主打錯日期
應該係929
（澄清）928爆眼手足

唔好有事...

救命

佢到底去咗邊呀屌

係呀屌 除咗中槍個學生

另外有幾個比狗打到危殆呀屌

。

有無去到醫院？

邊度可以查到

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

依家點

人呢????

痴線 點解到今日都可以未有消息

推 一星期嘢

咩環境

有冇人識佢

pushy

齊上齊落

仲未有消息？

尋日唔記得邊度睇到話冇事，冇中到眼球，報咗平安

推丫

冇事就好
但依個手足呢

我都睇到話佢只係咁岩跌左係彈頭附近位置 好彩冇中到眼

係咪獅子山個個

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

有冇識佢既朋友仔

推...
有冇有記者影到佢？

推推

中大email個fd嚟

唔好做標題黨 唔好自亂陣腳好冇？

依個係爆眼個個定上面個個

堆

去左邊度？

點證明唔係警察寫？

邊度？

會唔會係去咗軍醫院？

搵左呢度未

屌 大家真係唔記得咗

1推

唔好唔記得阿

十幾日都未有消息？
星火個d有冇？

我都想知